望住個市咁飄拂 心情特別好

空倉睇市真係人生一大樂趣
有無手足same

學生哥有十幾個 唔買都睇下

食蓮蓉月，睇連熔月

雖然手頭上啲股蝕緊20%
但係啲股只係佔我流動資產10%
而且手頭上都係藍籌有息食
唔太損手

利申 冇非流動資產
希望趁今次掃平貨
搵到人生第一桶金